今天我，去咗天耀廣場（擴建部份）

前排知道天水圍天耀商場擴建部份改建完開返
咁就專登入去行下 前身係天耀街市

其實仲未完全開哂 (呢度好似係吉野家)

新開KFC

走廊
大部份舖頭都未開

之前係樓上既138鞋舖

唯一喜訊: 有吉野家
仲有無人收購既米線

擴建冷氣部份尾段

另一邊電梯 新開一間OK
遲D仲有日本餐廳係呢個位

改建完留低既
得返兩邊紅磚牆

BTW領賤食撚屎

三哥呢

OK果邊個出入口，無啦啦中間無蓋
落雨就入左一個門口又要開返遮
但兩邊又有蓋頂住，都唔知邊條友諗得咁白痴

應該關本身個建築設計事

括號 即將開業
眼見裝修都未有
可能圍左板掛

領展架? 若係, 恭喜晒, 一定得返晒連鎖店或食店先負擔到租金, 領展加租從不手軟

但以前街市好似都有瓦遮頭

有邊個公屋商場唔係領展睇

有

梨木樹，仲衰過領展

諗諗下記得之前街市有兩個天井無上蓋
可能翻新完就直接用左果度
不過鋪頭門口加返少少上蓋應該唔難瓜

葵涌邨 海麗邨

其實都仲有唔少

出左再搭電梯落一層
擴建部份本身係街市

哇 變到完全唔認得

搬左3年

3年前仲係街市

旅遊台

唔知開去邊
橫掂好多人話去天水圍要回鄉證 旅行台岩啦

收左咁撚大個街市，先比返四間食肆， 餸又要過天盛咁遠買貴野

多謝民建聯

民x聯做過場大戲帶人係天耀行左一圈， 戲子